Put 柒Tsla揮手區

冇可能再升 手足一齊put柒佢

別試了，我1400 已試過4次，short到50個價位已經好叻

$1000 買都執5成

最後有無賺

你好 祝你大家好運

頭三轉1350 平倉共賺$150 ，琴晚果轉掛住屌閪無睇市，1470 輸$70走左

美國十大富豪嘅身家都唔夠你輸，同世界資金作對。

個閪貴囉

跟

沽

升爆2000

沽爆佢

推

閪黑！下次屌粉閪

又做雞